西九鍾雅倫俾人照左幾多次肺？

以為自己好撚型破大案
點知自己啲細都睇唔實

鐘雅倫抆槍未
唔知本美國護照救唔救唔到佢呢

可能係美國焗佢做

已經睇實左

你又知佢冇份

佢自己交人出嚟啫

佢似係食大茶飯

我覺得係鍾雅倫交自己既手下出去保自己個位

白粉狗鍾蛇
忍不住食埋一份

等入赤柱比人吉屎忽啦

幾時都話，埋錯山頭慘過雞姦

升職都升唔切啦依啲仆街

幫佢老頂陶輝含撚啦

鍾雅倫捨身護陶輝?

la陶輝
me help you la
me give my dog die
spin spin it
you good luck,搞掂

幾時到鍾蛇上報

係又幾刺激喎

紅磡防暴癲狗 調去邊都出嚟柒

果隻GAY狗係咪好撚驚俾人當Condom

當年德軍都要吸兩口冰毒先開戰啦

25公斤毒品唔見左都唔知

真唔真
呢隻矮曱甴出親嚟都好串

你估佢OT出糧有無交税比美國

好少見gay 佬咁燥底

我好撚慘

根本個劇本就係要犧牲啲細嘅轉移視線，等陶輝莊定賢呢班走得甩，仲有葵涌自導自演火魔呢幾單野

佢本身都似high大左

我無冧把嘅!

屌靜靜啦仆街

條癲狗真係好撚黑人憎

Condom

內部有啲人都知 鐘雅x之前低調咗一陣 傳就係關於佢個美國籍 應該係有人同佢傾完 之後冇耐就爆咗依單毒品案

支持中共嚴正執法捉漢奸走狗賣國賊

唔撚係俾依條gay 佬交幾條嚫出嚟就走得甩呀嘛

無人貼下樣？ 唔記得佢個狗樣 有無片添？

美國同個男人結過婚果個？

打大肚婆 冇number 撞聾果條矮撚基佬嘛

係咪因為本美國護照俾人當外國勢力
累埋成班細呀

快啲有返冧巴 俾人通櫃

條撚樣有次出黎開記招吊高把聲扮nice個閪樣我到依家諗起都心有餘悸

用個醜聞蓋住另一個醜聞
當我哋失憶咩

怕乜，佢又唔係未玩過

自演火魔呢單真係要狙擊
但又有人篤嗰吓搞笑

見到佢個樣想打7佢
次次都串串貢

30年大案變撚左30年最柒
黑警自己收埋廿幾kg去賣
真心笑到傻
報應黎啦死癲狗
仲記得佢紅隧口死柒寸

冇撚用啦
學議員話齋
廿幾kg即係幾袋米咁重
有咩理由其他人唔知

好想睇返上次新聞訪問果team狗 唔知有幾多個已經係臭格呢🥴

人地想生都無啊陰公

親身見識過
條友真係癲
eq零分 控制唔到自己情緒
D𡃁一擔擔
個個語無倫次冇料冇學識

死黑警返美國幫白人老公含撚啦因撚住玩出火俾人制裁無埋綠卡呀碌柒

即係個美國籍已經俾人取消左?

懷疑嗰廿幾kg貨從來無入過狗屋

正常黎講佢最尾都應該要比人告
咁撚高級帶隊但竟然可以比班細收埋左25kg
嚴重疏忽職守 高層正常就要上身

原來佢老公係鬼佬？
仆街食洋腸

十年前都仲可能會
今日嘅香港 睇下阿公照唔照啦
講人事多過講法律

咁大單case就點都要交個大粒出黎嫁啦
但原來已經有幫辦食左依條罪
仆街 咁佢真係除時無事

唔知佢平時咁賤咁仆街
有無同事會乘機隊佢出賣下佢咁呢

警司級難搞呀
最主要都係睇佢係唔係PK派嘅人

你覺得佢會識個spin字？

警司講英文唔會咁撚渣掛

食到美國洋腸英文應該唔差

依條垃圾狗鍾雅倫
淨係識搵手無寸鐵嘅香港人出氣
大把證據證明佢亂鳩嚟都可以冇事
咁撚想做九龍城區土皇帝呀嘛?
你以為你去當過下兵會有人驚你?

你有撚種咪落區一鎗一件隊冧我地囉
唔敢就過嚟跪喺我面前認我做契爺

條垃圾狗竟然入警司

想到條基佬呢幾日實發哂癲，笑左

唔好傻啦
佢點會唔知 佢可能仲有份添

條撚樣根本係主謀！

咁撚廢，Christopher 都唔要佢啦

我覺得條友有外國路數未必要TAKE RISK貪呢度1百幾十萬
佢D長俸都唔止
不過佢應該真係管唔撚住D散仔
同埋懷疑D狗又殺又打示威者之後以為高層唔理佢地點玩
個心大左咪咩都做LAW

疏忽
25公斤可以點收埋
好想知

佢自己都可能有份販毒啦

推啲細既出嚟頂姐

比咗幾千萬安家費個幾隻狗架

隻隻比人拉既狗都收咗幾千萬安家費架

依條仆街 比咗幾多安家費啲細嘅幫佢頂

Pin

gay狗

可能佢先係幕後黑手，依家可能準備着草中🤣

一直收開片扮睇唔到炸。

你估佢真係傻咩

點數嗰下已經唔見左，又點會知？

黑社會用語

者係復仇

黑警人工包埋

yes

會唔會篤到上逃輝㗎

巴打，搵到嗰25kg係千幾萬，仲要啱啱又話執到包。成批貨過億，嗰日影完相有幾多真係做證物邊個知？

可能收咗美國佬錢

呢條撚屌應該係20幾kg拎黎自用，咁撚燥狂

火魔都係掩飾721

十幾年前 我有兩個超級名牌大學嘅朋友考入警隊
學歷低依D嘢 笑下班散仔好了

孕婦殺手

可能佢篤灰 因為班細冇預埋佢呢

唔會架
反貪污 捉陶輝

擺明平時講開

如果佢本身喺美國出世就冇得取消 最多列入制裁名單 如果係歸化就可以取消

如果依加再高調爆佢美國籍
藍絲一定會話佢個外國勢力想搞死黑警

屌好撚柒樣衰個樣中撚左毒咁

咁既級數仲要比人照肺架咩??

印象中佢真係咁講
你睇雨有佢既影片
就知條友一定係燥鬱

鈡同志，辛苦了！

Push

gay佬鍾雅倫

條仆街連大肚婆都打,癲狗加食屎狗

平時都比人吉開啦

佢連大肚婆都撻落地噴胡椒噴霧
冇人性嫁

根本佢自己有份

你岩

所以咁多黑警有份
可能啪晒野先警街打市民
唔怪得成日都控制唔到情緒

好記得呢隻小畜生既嘴臉

獨食
PK 冇份
所以知道咗之後震怒

佢點會唔知情

一係就共犯
一係就行為失當
睇下中邊樣
真係開心

鍾：拿 知道你仔細老婆嫩 你認撚咗去 我咪俾舊錢你老婆搵過個男人養佢下半世囉 至於你個仔今年都16歲啦 我會好好照顧佢架啦放心 今晚我就call佢過嚟俾熱辣辣嘅溫暖佢

美國稅局神通廣大,你覺得佢會唔知咩？

分分鐘係呢隻屎忽鬼用個屎忽窿收埋30kg貨
唯一問題係剩返5kg係邊

內部
good morning sir

西九反黑大地震？
跟照黨中央嘅指示 反黑反壞份子

有人唔做做狗垃撚圾

最記得呢條友打大肚婆

上司嘅錯誤就係下屬頂

咁一齊錯呢？ 咪下屬頂兩份

尋晚話拉咗個督察，應該左或右是但一個。

佢個樣都好似道友

原來查冰毒案係為左自己袋

又係你條支共五毛走狗啊
今日吹奏左你偉大祖國可以打贏美國未啊

美國sir有無份搞單野？

條友本身都成隻癲狗咁

佢男朋友叫Christopher
番工番到咁躁 會唔會打鳩佢出出氣

左中右都有份
不過今次俾人拉似係左

結婚拎綠卡仲點知係同個男結婚可以去到幾盡

打就打，應該係幫佢打J出氣

296公斤唔見左25公斤都唔知？

留名睇pprb 示範拎曬25公斤上身而無人睇到

得一個人做，拎55磅，你信？

有咩理由係細既上身
作為指揮官管理層有啲咁既野一早炒得

唔出奇

傻豬 依啲料會唔會係警隊散仔知得到？ 你唔係以為中共會容許一班地方武裝勢力嚟威脅自己掛
添馬某樓層有冇人跟過依班攞外國籍嘅警司 啲料點嚟 唔洗講咁白掛？
立會係駱xx想要嘅嘢 最快就係攞警隊嚟制旗 而且係有特別關注嘅人物 鐘雅x就係其中一個比人知 搵過美國佬

黑警儲埋好多罐頭
次次爆大獲就開罐頭轉移視線
先前支聯辦衝出黎柒, 黑警即刻拉10幾個泛民人士
依家做黑警真係衰過做美心樓面
美心呀姐冇左份工咪搵過第二份
做黑警隨時要入去坐監, 做大蛇condom

陶輝都大把錢，外國大把路數啦
咪又係衰貪心搞到周身屎

Pin this

有路數就唔撚使黎香港做公安啦

佢會自己騎落去俾人拮

仲要係自己騎人嗰隻

老鳳屈指一算，就知道佢含過晒所有助理處長或以上嘅男人

好人好姐改到成個鬼佬名

S

推

成批貨諗俾全個區伙記一齊享用
而家無啦無啦

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

依條友 打d精神有問題既人都做得出 同時又係gay既

揸外國passport的狗
最終只會用來食
淘龜 鐘雅倫

根本就係響英國發唔到圍先留響香港搵食
又咁好彩比佢做到大狗

依條雜種都搞幾撚出位

呢個真
本身好大機會enhance 黑警良好 既印象
至少啲淺黃會開始疲勞做港豬

而家呢單野搞到真係揮之不去
藍絲暗啞底都諷刺

睇怕黎緊對啲commander 會嚴格好多（當然只限非社運非抗爭）

懷疑警方送一team人入獄繼續虐待在囚義士

戇鳩啲獄卒仲撚狠啦

講都唔信兩三個散仔夠膽食25KG, 自己人唔做佢，黑個邊都溶左佢

不雅倫 有美國籍，咁佢打算退休去美國？
有冇美國巴打買定槍等佢黎美國呀

仇視女人有得生仔
佢就齋俾人吉，痔瘡就有得佢生

可能唔係用錢衡量咁簡單呢